大家個BNO renew application去到咩ststus

我份件 6月9日 reception 簽收左
網上system今日都仲係未update我去document received.
睇黎大把人排緊隊

6月9 簽收 too

8/6寄
尋日收到confirmation 收到

*status

太多人寄
信都未拆晒啦

同你一樣

6/10 Fedex話簽收左
我都未update status

6月5號簽收 6月24號document received

我15號fedex話已派送，但官網咩都未update

唔該ching

簽收左都唔知去左邊

你們不能離開祖國

正常 上面都未有 你可能要等到7月尾

而家應該係起碼3至4星期先轉收到

一個月都未夠
未轉status 好正常喎

可唔可以一次寄幾份

可以, 每份既面要寫清楚PEX no

12號簽收左😿有冇方法check到

11/6簽收
30/6 update status received

勁多人寄失 可以疊埋心水用特區護照

8/6 簽收左，但到今日都未update

今年年頭已到手

同你同一樣同一日簽收左，到而家都未收到sms confirm 收到我d 文件

8/6 簽收左，但到今日都未update +1 sosad